<resources>
    <string name="app_name">إسال طبيبك</string>

    <string name="wait_fragment_message">من فضلك انتظر ..</string>
    <string name="error_fragment_message">هناك خطا حدث !</string>

    <!--    جراحة العظام-->
    <string name="department_1">جراحة العظام</string>
    <!--    طب الاسنان-->
    <string name="department_2">الاسنان</string>
    <!--    أخصائي القلي-->
    <string name="department_3">اخصائي القلب</string>
    <!--    اخصائي طب الاطفال-->
    <string name="department_4">طب الاطفال</string>
    <!--    أخصائي الامراض الجلدية-->
    <string name="department_5">الامراض الجلدية</string>
    <!--    جراح تجميل-->
    <string name="department_6">الجراحات التجميلية</string>
    <!--    أخصائي اشعة-->
    <string name="department_7">اخصائي الاشعة</string>
    <!--    أخصائي الاورام-->
    <string name="department_8">اخصائي الاورام</string>
    <!--طبيب النسا-->
    <string name="department_9">اخصائي النساء</string>
    <!--    طبيب المسالك البولية-->
    <string name="department_10">اخصائي المسالك البولية</string>
    <!--    أخصائي امراض الجهاز الهضمي-->
    <string name="department_11">اخصائي امراض الجهاز الهضمي</string>
    <!--    أخصائي امراض الرئة-->
    <string name="department_12">اخصائي امراض الرئة</string>
    <!--    القسم العام-->
    <string name="public_department">القسم العام</string>


    <string name="department_1_Detail">الوصف \n
        نطاق العلاجات التي يقوم بها جراحو العظام هائل. يمكن أن تغطي أي شيء من
        الجر إلى البتر ، وإعادة بناء اليد إلى اندماج العمود الفقري أو استبدال المفاصل.
        كما يعالجون كسور العظام والتوتر والالتواء.
        والاضطرابات. يتم سرد بعض الإجراءات المحددة التي يقوم بها جراحو العظام على أنها منفصلة
        مداخل في هذا الكتاب ، بما في ذلك تقويم المفاصل ، جراحة تنظير المفاصل ، ترقيع العظام ، بضع اللفافة ،
        إصلاح الكسر وإزالة الرضفة والجر.

        بشكل عام ، يتم إلحاق جراحي العظام بمستشفى أو مركز طبي أو مركز صدمات أو قائم بذاته
        مركز جراحي حيث يعملون عن كثب مع فريق جراحي بما في ذلك طبيب التخدير و
        ممرضة جراحية. يمكن إجراء جراحة العظام تحت التخدير العام أو الموضعي أو الموضعي.

        يتضمن الكثير من عمل الجراح إضافة مادة غريبة إلى الجسم على شكل براغي ،
        الأسلاك والدبابيس والملاقط والأطراف الصناعية لتثبيت العظام التالفة في محاذاتها الصحيحة أو استبدالها
        تلف العظام أو النسيج الضام. تم إجراء تحسينات كبيرة في تطوير اصطناعي
        الأطراف والمفاصل وفي المواد المتاحة لإصلاح الأضرار التي لحقت بالعظام والنسيج الضام.

        مع حدوث تطورات في مجالات علم المعادن والبلاستيك ، ستحدث تغييرات في تقويم العظام
        الجراحة التي تسمح للجراح بتكرار الوظائف الطبيعية للعظام والمفاصل
        والأربطة ، ولاستعادة الأجزاء التالفة بدقة أكبر إلى نطاق حركتها الأصلي.
    </string>

    <string name="department_2_Detail">الوصف \n
        طب الأسنان ، المعروف أيضًا باسم طب الأسنان وطب الفم ، هو فرع من فروع الطب
        يتكون من الدراسة والتشخيص والوقاية والعلاج من الأمراض والاضطرابات ،
        وظروف تجويف الفم ، عادة في الأسنان ولكن أيضًا في الغشاء المخاطي للفم ،
        والتركيبات والأنسجة المجاورة والمتعلقة ، خاصة في الوجه والفكين
        منطقة (الفك والوجه).

        على الرغم من ارتباطه بشكل أساسي بالأسنان بين عامة الناس ،
        لا يقتصر مجال طب الأسنان أو طب الأسنان على الأسنان بل يشمل جوانب أخرى من
        المجمع القحفي الوجهي بما في ذلك المفصل الصدغي الفكي وغيره من أشكال الدعم والعضلات
        الهياكل اللمفاوية والعصبية والأوعية الدموية والتشريحية.

        غالبًا ما يُفهم أن طب الأسنان يشمل الطب البائد إلى حد كبير الآن
        تخصص طب الأسنان (دراسة الفم واضطراباته وأمراضه)
        ولهذا السبب يتم استخدام المصطلحين بالتبادل في مناطق معينة.

        يتم إجراء علاجات الأسنان من قبل فريق طب الأسنان ، والذي غالبًا ما يتكون من طبيب أسنان وطبيب أسنان
        المساعدون (مساعدو طب الأسنان ، اختصاصيو صحة الأسنان ، فنيو الأسنان ، وكذلك معالجو الأسنان).
        يعمل معظم أطباء الأسنان إما في عيادات خاصة (رعاية أولية) أو مستشفيات أسنان أو (رعاية ثانوية)
        المؤسسات (السجون ، قواعد القوات المسلحة ، إلخ).

        تاريخ طب الأسنان قديم قدم تاريخ البشرية والحضارة
        مع أقدم دليل يعود إلى 7000 قبل الميلاد إلى 5500 قبل الميلاد بقايا هيكلية من مهجاره
        (الآن في باكستان) المؤرخة في ذلك الوقت تظهر أدلة على الأسنان قد تم حفرها بأدوات الصوان
        إزالة التسوس ، وهي طريقة وجدت أنها "فعالة بشكل مدهش". يعتقد أن طب الأسنان كان
        أول تخصص في الطب. تدعو الحركة الحديثة لطب الأسنان المبني على البراهين إلى استخدامه
        من الأدلة العلمية عالية الجودة لتوجيه عملية صنع القرار.
    </string>

    <string name="department_3_Detail">
        ما هو طبيب القلب؟
        أطباء القلب هم أطباء متخصصون في تشخيص وعلاج الأمراض أو
        أمراض القلب والأوعية الدموية - نظام القلب والأوعية الدموية.

        الوصف \ n
        أطباء القلب هم أطباء متخصصون في تشخيص وعلاج الأمراض أو
        أمراض القلب والأوعية الدموية - نظام القلب والأوعية الدموية. يمكنك أيضا
        قم بزيارة طبيب القلب حتى تتمكن من التعرف على عوامل الخطر الخاصة بالقلب
        المرض ومعرفة التدابير التي يمكنك اتخاذها لتحسين صحة القلب.

        عندما تتعامل مع حالة صحية معقدة مثل أمراض القلب ،
        من المهم أن تجد التطابق الصحيح بينك وبين اختصاصيك.

        غالبًا ما يبدأ تشخيص أمراض القلب أو الأوعية الدموية مع طبيب الرعاية الأولية الخاص بك ،
        الذي يحيلك بعد ذلك إلى طبيب قلب. يقوم طبيب القلب بتقييم الأعراض الخاصة بك و
        التاريخ الطبي وقد يوصي بإجراء اختبارات لتشخيص أكثر تحديدًا. ثم طبيب القلب الخاص بك
        يقرر ما إذا كان يمكن إدارة حالتك تحت رعايته أو رعايتها باستخدام الأدوية أو العلاجات الأخرى المتاحة.
        إذا قرر طبيب القلب أنك بحاجة لعملية جراحية ، فإنه يحيلك إلى جراح القلب والأوعية الدموية ،
        متخصص في عمليات القلب والرئتين والأوعية الدموية.

        تظل تحت رعاية طبيب القلب الخاص بك حتى عندما تتم إحالتك إلى متخصصين آخرين.
        أمراض القلب مجال معقد ، لذلك يتخصص العديد من أطباء القلب في مجالات مختلفة.

        جميع أطباء القلب هم أطباء قلب إكلينيكيون يركزون على التشخيص ،
        الإدارة الطبية (استخدام الأدوية) ، والوقاية من أمراض القلب والأوعية الدموية.

        يتخصص بعض أطباء القلب السريريين في أمراض قلب الأطفال ، مما يعني أنهم
        تشخيص وعلاج مشاكل القلب عند الاطفال.

        عندما يعالج أطباء القلب السريريون فقط
        المرضى البالغين ، وهم متخصصون في أمراض القلب للبالغين. قد يتخصص أطباء القلب السريريون الآخرون
        في الإجراءات التدخلية (قسطرة البالون ووضع الدعامة) أو تخطيط صدى القلب أو
        الفيزيولوجيا الكهربية.

        يقوم أطباء القلب في معهد تكساس للقلب بالبحث وتطوير التقنيات
        لعلاج أمراض القلب والأوعية الدموية.
    </string>
    <string name="department_4_Detail">الوصف \n
        طب الأطفال هو فرع
        الطب الذي يشمل الرعاية الطبية للرضع والأطفال ،
        والمراهقون.
        توصي الأكاديمية الأمريكية لطب الأطفال بأن يكون الأشخاص تحت رعاية الأطفال
        حتى سن 21 (على الرغم من أنه عادة ما يُطلب من القاصرين فقط أن يكونوا تحت رعاية الأطفال).
        في المملكة المتحدة ، يغطي طب الأطفال المرضى حتى سن 18 عامًا
        يتجه طب الأطفال عامًا بعد عام. طبيب متخصص في
        تُعرف هذه المنطقة بطبيب الأطفال أو طبيب الأطفال. كلمة طب الأطفال وما يقابلها تعني
        "معالج الأطفال"
        يعمل أطباء الأطفال في المستشفيات ومستشفيات الأطفال بشكل خاص
        أولئك الذين يعملون في تخصصاتهم الفرعية (مثل طب الأطفال حديثي الولادة) ، وكأطباء رعاية أولية للمرضى الخارجيين.
    </string>
    <string name="department_5_Detail">الوصف \n
        طب الجلد هو فرع من فروع الطب يتعامل مع الجلد.
        إنه تخصص من الجوانب الطبية والجراحية.
        طبيب الأمراض الجلدية هو طبيب متخصص يعالج الأمراض المتعلقة بالجلد ،
        الشعر والأظافر وبعض مشاكل التجميل.
    </string>
    <string name="department_6_Detail">الوصف \n
        الجراحة التجميلية هي تخصص جراحي يتضمن الترميم ،
        إعادة بناء أو تغيير جسم الإنسان.
        يمكن تقسيمها إلى فئتين رئيسيتين: الجراحة الترميمية والجراحة التجميلية.
        تشمل الجراحة الترميمية الجراحة القحفية الوجهية وجراحة اليد والجراحة المجهرية
        وعلاج الحروق. بينما تهدف الجراحة الترميمية إلى إعادة بناء جزء من
        الجسم أو تحسين أدائه ، الجراحة التجميلية (أو التجميلية) تهدف إلى تحسين مظهره.
    </string>
    <string name="department_7_Detail">الوصف \n
        التصوير الشعاعي هو تقنية تصوير باستخدام الأشعة السينية أو أشعة جاما أو إشعاع مؤين مماثل
        والإشعاع غير المؤين لعرض الشكل الداخلي لجسم ما.
        تشمل تطبيقات التصوير الشعاعي التصوير الشعاعي الطبي ("التشخيصي" و "العلاجي")
        والتصوير الشعاعي الصناعي. يتم استخدام تقنيات مماثلة في أمن المطارات
        (حيث تستخدم "ماسحات الجسم" بشكل عام الأشعة السينية المبعثرة). لإنشاء صورة تقليدية
        التصوير الشعاعي ، يتم إنتاج شعاع من الأشعة السينية بواسطة مولد الأشعة السينية ويتم عرضه باتجاه الجسم.
        يمتص الجسم كمية معينة من الأشعة السينية أو غيرها من الإشعاعات ، اعتمادًا على الكائن
        الكثافة والتركيب الهيكلي. يتم التقاط الأشعة السينية التي تمر عبر الكائن
        خلف الكائن بواسطة كاشف (إما فيلم فوتوغرافي أو كاشف رقمي).
        يسمى توليد الصور المسطحة ثنائية الأبعاد بهذه التقنية التصوير الشعاعي الإسقاطي.
        في التصوير المقطعي المحوسب (CT scan) ، يدور مصدر الأشعة السينية وأجهزة الكشف المرتبطة به حول
        الموضوع الذي يتحرك هو نفسه من خلال حزمة الأشعة السينية المخروطية المنتجة. أي نقطة في الداخل
        يتم عبور الموضوع من عدة اتجاهات بواسطة العديد من الحزم المختلفة في أوقات مختلفة.
        يتم تجميع المعلومات المتعلقة بتوهين هذه الحزم وإخضاعها للحساب
        إنشاء صور ثنائية الأبعاد في ثلاث مستويات (محورية ، إكليلية ، وسهمية) والتي يمكن أن تكون أبعد من ذلك
        معالجتها لإنتاج صورة ثلاثية الأبعاد.
    </string>
    <string name="department_8_Detail">الوصف \n
        علم الأورام هو فرع من فروع الطب الذي يتعامل مع الوقاية والتشخيص ،
        وعلاج السرطان. الاختصاصي الطبي الذي يمارس طب الأورام هو طبيب أورام.
        أصل الاسم الاشتقاقي هو الكلمة اليونانية ὄγκος (óngkos) ، وهذا يعني 1.
        "الحمل ، الحجم ، الكتلة" و 2. "بارب" ، والكلمة اليونانية λόγος (الشعارات) ، والتي تعني "دراسة".
        تم استخدام المصطلح الكلاسيكي الجديد علم الأورام من عام 1618 ، في البداية باليونانية الجديدة ،
        علمًا بعمل جالينوس على الأورام غير الطبيعية ، De tumoribus præter naturam (Περὶ τῶν παρὰ φύσιν ὄγκων).
        تحسن النجاة من السرطان بسبب ثلاثة مكونات رئيسية:
        تحسين جهود الوقاية لتقليل التعرض لعوامل الخطر (مثل تدخين التبغ والكحول
        الاستهلاك) ، وتحسين الفحص للعديد من أنواع السرطان (مما يسمح بالتشخيص المبكر) ،
        وتحسين العلاج.
        غالبًا ما تتم إدارة السرطان من خلال مناقشة مؤتمرات السرطان متعددة التخصصات
        حيث أطباء الأورام ، وأخصائيي الأورام الجراحيين ، وطبيب الأورام بالإشعاع ، وعلماء الأمراض ،
        يلتقي أخصائيو الأشعة وأطباء الأورام بالأعضاء لإيجاد أفضل علاج ممكن
        لمريض فردي مع الأخذ بعين الاعتبار الجوانب الجسدية والاجتماعية والنفسية والعاطفية ،
        والوضع المالي للمريض. [9] من المهم جدًا أن يظل أطباء الأورام على اطلاع دائم
        فيما يتعلق بأحدث التطورات في علم الأورام ، حيث أن التغييرات في إدارة السرطان شائعة جدًا.
        نظرًا لأن تشخيص السرطان يمكن أن يسبب القلق والقلق ، فقد يستخدمه الأطباء
        عدد من الاستراتيجيات مثل SPIKES لإيصال الأخبار السيئة.
    </string>
    <string name="department_9_Detail">الوصف \n
        أمراض النساء والتوليد (الإنجليزية البريطانية) أو أمراض النساء والتوليد
        (اللغة الإنجليزية الأمريكية) هو التخصص الطبي الذي يشمل التخصصين الفرعيين للتوليد
        (تغطي الحمل والولادة وفترة ما بعد الولادة) وأمراض النساء
        (تغطية صحة الجهاز التناسلي للأنثى - المهبل والرحم والمبيض والثدي).
        عادةً ما يتم اختصارها كـ OB-GYN أو OB / GYN باللغتين الإنجليزية الأمريكية والإنجليزية الكندية ،
        و Obs و gynae أو O و G في الإنجليزية البريطانية.
        عادة ما يتم الجمع بين برامج تدريب الدراسات العليا لكلا المجالين ،
        إعداد طبيب التوليد وأمراض النساء ليكون بارعًا في العناية بهما
        صحة الأعضاء التناسلية الأنثوية وفي إدارة الحمل ، على الرغم من كثرة ذلك
        يواصل الأطباء تطوير اهتماماتهم في التخصصات الفرعية في مجال أو آخر.
    </string>
    <string name="department_10_Detail">الوصف \n
        جراحة المسالك البولية ، والمعروفة أيضًا باسم جراحة المسالك البولية ،
        هو فرع من فروع الطب الذي يركز على الأمراض الجراحية والطبية للذكور والإناث
        الجهاز البولي والأعضاء التناسلية الذكرية. تشمل الأعضاء في مجال طب المسالك البولية
        الكلى والغدد الكظرية والحالب والمثانة والإحليل والأعضاء التناسلية الذكرية
        (الخصيتين ، البربخ ، الأسهر ، الحويصلات المنوية ، البروستاتا ، والقضيب).
        ترتبط المسالك البولية والتناسلية ارتباطًا وثيقًا ، وغالبًا ما تؤثر اضطرابات أحدهما على الآخر.
        وبالتالي ، توجد مجموعة كبيرة من الحالات التي يتم علاجها في جراحة المسالك البولية ضمن مجال الجهاز البولي التناسلي
        الاضطرابات. يجمع طب المسالك البولية بين إدارة الحالات الطبية (أي غير الجراحية) ، مثل
        التهابات المسالك البولية وتضخم البروستاتا الحميد ، مع تدبير الحالات الجراحية
        مثل سرطان المثانة أو البروستاتا وحصوات الكلى والتشوهات الخلقية والإصابات الرضحية والإجهاد
        سلس البول.
        تشمل تقنيات المسالك البولية الجراحة الروبوتية والجراحة بالمنظار ، والجراحات بمساعدة الليزر ،
        وغيرها من الإجراءات الموجهة النطاق. يتلقى أطباء المسالك البولية تدريباً في الجراحة المفتوحة والتدخل الجراحي البسيط
        التقنيات ، باستخدام التوجيه بالموجات فوق الصوتية في الوقت الحقيقي ، ومعدات التنظير الداخلي بالألياف الضوئية ، و
        أنواع الليزر المختلفة في علاج العديد من الحالات الحميدة والخبيثة
        يرتبط ارتباطًا وثيقًا (وغالبًا ما يتعاون أطباء المسالك البولية مع ممارسي) الأورام وأمراض الكلى ،
        أمراض النساء وأمراض الذكورة وجراحة الأطفال وجراحة القولون والمستقيم وأمراض الجهاز الهضمي والغدد الصماء.
        تعد جراحة المسالك البولية واحدة من أكثر التخصصات الجراحية تنافسية والأكثر طلبًا للأطباء ، مع أطباء المسالك البولية الجدد
        تضم أقل من 1.5٪ من خريجي كليات الطب بالولايات المتحدة كل عام.
        أطباء المسالك البولية هم أطباء تخصصوا في هذا المجال بعد الانتهاء من دراستهم العامة في الطب.
        عند الانتهاء بنجاح من برنامج الإقامة ، يختار العديد من أطباء المسالك البولية الخضوع لمزيد من التقدم
        التدريب في مجال تخصص فرعي من الخبرة من خلال زمالة تستمر من 12 إلى 36 شهرًا إضافيًا.
        قد تشمل التخصصات الفرعية: جراحة المسالك البولية وأورام المسالك البولية وجراحة أورام المسالك البولية ،
        جراحة المسالك البولية وجراحة المسالك البولية وجراحة المسالك البولية النسائية وجراحة المسالك البولية النسائية ، جراحة المسالك البولية الترميمية
        الجراحة (شكل من أشكال الجراحة الترميمية) ، جراحة المسالك البولية طفيفة التوغل ، جراحة المسالك البولية للأطفال و
        جراحة المسالك البولية للأطفال (بما في ذلك جراحة المسالك البولية للمراهقين ، وعلاج البلوغ المبكر أو المتأخر ،
        وعلاج المتلازمات الخلقية في المسالك البولية والتشوهات والتشوهات) وزراعة المسالك البولية
        (مجال طب وجراحة الزرع المعني بزراعة الأعضاء مثل الكلى ،
        أنسجة المثانة ، والحالب ، ومؤخرا ، القضيب) ، خلل في إفراغ ، بزل البول ، علم الأعصاب ،
        وأمراض الذكورة والطب الجنسي. بالإضافة إلى ذلك ، يكمل بعض أطباء المسالك البولية زمالاتهم بـ a
        درجة الماجستير (2-3 سنوات) أو مع دكتوراه. (4-6 سنوات) في موضوعات ذات صلة لإعدادهم للأكاديمية
        بالإضافة إلى التوظيف السريري المركّز.
    </string>
    <string name="department_11_Detail">الوصف \n
       أمراض الجهاز الهضمي هي فرع من فروع الطب يركز على الجهاز الهضمي واضطراباته.
        الأمراض التي تصيب الجهاز الهضمي ، والتي تشمل أعضاء من الفم إلى فتحة الشرج ، على طول
        القناة الهضمية ، هي محور هذا التخصص. يتم استدعاء الأطباء الممارسين في هذا المجال
        أطباء الجهاز الهضمي. عادة ما يكونون قد أكملوا حوالي ثماني سنوات من التعليم قبل الطبي والتعليم الطبي ،
        فترة تدريب لمدة عام (إذا لم يكن هذا جزءًا من الإقامة) ، وثلاث سنوات من الطب الباطني
        وثلاث سنوات في الزمالة في أمراض الجهاز الهضمي. يقوم أخصائيو الجهاز الهضمي بإجراء عدد
        من الإجراءات التشخيصية والعلاجية بما في ذلك تنظير القولون وتنظير المريء والمعدة والأمعاء (EGD) ،
        تصوير البنكرياس والقنوات الصفراوية بالمنظار (ERCP) ، الموجات فوق الصوتية بالمنظار (EUS) ، وخزعة الكبد.
        سيكمل بعض المتدربين في أمراض الجهاز الهضمي "السنة الرابعة" (على الرغم من أن هذا غالبًا ما يكون عامهم السابع
        التعليم الطبي العالي) في زراعة الكبد ، التنظير التدخلي المتقدم ، الالتهاب
        أمراض الأمعاء أو الحركة أو مواضيع أخرى.
        التنظير المتقدم ، الذي يسمى أحيانًا التنظير الداخلي أو التنظير الجراحي ، هو تخصص فرعي لـ
        أمراض الجهاز الهضمي التي تركز على تقنيات التنظير الداخلي المتقدمة لعلاج البنكرياس ،
        أمراض الكبد والجهاز الهضمي. عادة ما يخضع أخصائيو الجهاز الهضمي التدخلي لفحص
        سنة إضافية من التدريب الصارم في تقنيات التنظير الداخلي المتقدمة بما في ذلك التراجع بالمنظار
        تصوير الأقنية الصفراوية ، وإجراءات التشخيص والتدخل بالمنظار الموجهة بالموجات فوق الصوتية ،
        وتقنيات الاستئصال المتقدمة بما في ذلك استئصال الغشاء المخاطي بالمنظار والتنظير تحت المخاطية
        تشريح. بالإضافة إلى ذلك ، يتم أيضًا إجراء عمليات السمنة بالمنظار من قبل البعض
        مناظير متقدمة.
        يشمل طب الكبد ، أو طب الكبد ، دراسة الكبد والبنكرياس والقنوات الصفراوية
        شجرة ، ويعتبر تقليديا تخصصا فرعيا لأمراض الجهاز الهضمي ، في حين أن أمراض المستقيم والشرج
        يشمل اضطرابات الشرج والمستقيم والقولون ويعتبر تخصصًا فرعيًا من الجراحة العامة.
    </string>
    <string name="department_12_Detail">الوصف \n
        طب الرئة هو تخصص طبي يتعامل مع أمراض الجهاز التنفسي.
         يُعرف أيضًا باسم طب الجهاز التنفسي أو طب الجهاز التنفسي أو طب الصدر في بعض البلدان والمناطق.
         يعتبر طب الرئة فرعًا من فروع الطب الباطني ، ويرتبط بطب العناية المركزة.
         غالبًا ما يتضمن طب الرئة إدارة المرضى الذين يحتاجون إلى دعم الحياة والتهوية الميكانيكية.
         يتم تدريب أطباء الرئة بشكل خاص على أمراض وظروف الصدر ، وخاصة الالتهاب الرئوي ،
         الربو والسل وانتفاخ الرئة والتهابات الصدر المعقدة.
    </string>
    <string name="public_department_Details">هذا القسم لجميع الأسئلة في أي قسم تريده ،
     وكذلك للإدارات المتضاربة
    </string>


    <string name="no_internet_connection" translatable="false">No internet is available</string>
    <string name="mobile_data_connection" translatable="false">Mobile data enabled</string>
    <string name="wifi_connection" translatable="false">Wifi enabled</string>

    <string name="required">مطلوب</string>

    <string name="emailKey" translatable="false">EmailOfSharedPreferences</string>
    <string name="passwordKey" translatable="false">PasswordOfSharedPreferences</string>
    <string name="doctorKey" translatable="false">DoctorOfSharedPreferences</string>
    <string name="title_activity_department_detail" translatable="false">ScrollingActivity</string>
    <string name="action_settings" translatable="false">Settings</string>
    <string name="sendDepartmentDetails" translatable="false">SELECTED DEPARTMENT DATA</string>

    <string name="publicQuestions">سؤال عام</string>
    <string name="SentDoctor" translatable="false">Sent Doctor</string>

    <string-array name="gender">
        <item>ذكر</item>
        <item>أنثي</item>
    </string-array>

    <string name="advice_1">
        الليمون والماء الساخن المستخدمان كعلاج بفيتامين سي لن "يقتل" أو "يبطئ الانتشار"
         من COVID-19 ، ولن يوفر كمية كبيرة سريريًا من فيتامين C كبداية.
         محلول مخزّن من عصير الليمون الساخن وبيكربونات الصوديوم بالمثل ،
         لن تفعل شيئًا لتغيير درجة الحموضة في جسمك أو جهاز المناعة لديك.
         لهذه الأسباب تم تصنيف كل من \ "علاجات \" المتعلقة بالليمون \ "خطأ \".
    </string>
    <string name="advice_2">
        \ t تأكد من تغطية أنفك وفمك وذقنك. \ n
       * إذا كان قناعك به طيات ، يجب أن تفتح لأسفل. \ n
       * اسحب القناع لأعلى بحيث يغطي أنفك ، واسحبه لأسفل حتى يغطي فمك. \ n
       * بعد ارتداء القناع ، لا تلمسه مرة أخرى حتى يحين وقت خلعه.
    </string>
    <string name="advice_3">
        \ t علاج COVID-19 في المنزل: نصائح للعناية بك وللآخرين \ n
         تقديم الرعاية في المنزل لشخص مريض بفيروس COVID-19؟
         أو تهتم بنفسك في المنزل؟ افهم متى تكون هناك حاجة إلى رعاية الطوارئ وماذا عليك
         يمكن أن تفعله لمنع انتشار العدوى.
    </string>
    <string name="advice_4">
        يعاني الأشخاص المصابون بـ COVID-19 من مجموعة واسعة من الأعراض المبلغ عنها - تتراوح من خفيفة
         أعراض المرض الشديد. قد تظهر الأعراض بعد 2-14 يومًا من التعرض للفيروس.
         يمكن لأي شخص أن يعاني من أعراض خفيفة إلى شديدة. قد يكون الأشخاص الذين يعانون من هذه الأعراض مصابون بـ COVID-19: \ n
         * حمى أو قشعريرة
         * سعال \ n
         * ضيق في التنفس أو صعوبة في التنفس \ n
         * تعب \ n
         * آلام في العضلات أو الجسم \ n
         * صداع \ n
         * فقدان جديد في حاسة التذوق أو الشم \ n
         * التهاب الحلق \ n
         * احتقان أو سيلان بالأنف \ n
         * غثيان أو قيء \ n
         * إسهال \ n
    </string>
    <string name="advice_5">
        \ t تعاطي الكحول والمواد \ n
         يمكن أن تؤدي زيادة التوتر إلى زيادة تعاطي الكحول والمواد المخدرة.
         إذا بدأت أنت أو أي شخص تهتم به في استخدام الكحول أو المواد الأخرى ،
         أو يزيد استخدامها خلال جائحة COVID-19.
    </string>
    <string name="advice_6">
        \ t يمكن أن يؤدي غسل يديك إلى حمايتك وحماية أحبائك. \ n
         تنتشر فيروسات الجهاز التنفسي مثل مرض الفيروس التاجي (COVID-19) عند المخاط أو
         تدخل القطرات التي تحتوي على الفيروس إلى جسمك من خلال عينيك أو أنفك أو حلقك.
         في كثير من الأحيان ، يمكن للفيروس أن ينتشر بسهولة من شخص إلى آخر عن طريق اليدين.
         أثناء حدوث جائحة عالمي ، تعد واحدة من أرخص الطرق وأسهلها وأهمها للوقاية من
         انتشار الفيروس هو غسل يديك بشكل متكرر بالماء والصابون.
    </string>
    <string name="advice_7">
        من المهم معرفة كيفية الحفاظ على نظافة هاتفك الذكي في أي وقت ، ولكن قد يبدو ذلك
         عاجل بشكل خاص الآن ، بسبب COVID-19.
         التنظيف هو على رأس أولويات جائحة فيروس كورونا. قد تغسل بانتظام
         كل شيء من يديك إلى مقابض الأبواب. إنها فكرة جيدة أن تتأكد من هاتفك الخلوي
         موجود في قائمة التنظيف الخاصة بك.
    </string>
    <string name="advice_8">
        يساعد ارتداء قناع الوجه في الأماكن العامة على منع انتشار COVID-19 - ولكن فقط
         إذا تم ارتداؤها بشكل صحيح ، فهي تغطي أنفك وفمك. اقرأ نصائحنا حول ارتداء القناع
         للحصول على أقصى قدر من الحماية لنفسك وللآخرين.
    </string>

    <string name="login_email_hint">الايميل</string>
    <string name="login_password_hint">كلمة المرور</string>
    <string name="login_new_user">المستخدم الجديد يمكنه تسجيل الدخول بالضغط علي زر انشاء حساب</string>
    <string name="login_new_user_sign_up">انشاء حساب</string>
    <string name="login_forget_password">نسيان كلمة المرور</string>
    <string name="login_log_in">تسجيل الدخول</string>
    <string name="login_log_in2">تسجيل الدخول</string>


    <string name="sign_up0_page_1_of_2">انشاء حساب جديد صفحة 1 من 2</string>
    <string name="sign_up0_patient">مريض</string>
    <string name="sign_up0_doctor">طبيب</string>
    <string name="sign_up0_name">الاسم</string>


    <string name="sign_up1_page_2_of_2">انشاء حساب جديد صفحة 2 من 2</string>
    <string name="sign_up1_age">السن</string>
    <string name="sign_up1_phone">رقم التليفون</string>


    <string name="sign_up2_page_3_of_3">انشاء حساب جديد صفحة 3 من 3</string>
    <string name="sign_up2_not_selected">لا يوجد قسم محدد حتي الان</string>
    <string name="sign_up2_years_of_experience">سنوات الخبره</string>

    <string name="private_question_title">كتاية سؤال خاص</string>
    <string name="private_question_to">الي : </string>
    <string name="private_question_question_body">السؤال</string>
    <string name="private_question_send_this_private_question">ارسال هذا السؤال الخاص</string>


    <string name="show_private_messages">اظهار الرسائل الخاصة</string>


    <string name="forget_password">نسيان كلمة المرور</string>
    <string name="forget_password_send_email">سوف يتم ارسال اعادة تهيئة لكلمة المرور عن طريق الايميل المكتوب بالاعلي.</string>
    <string name="forget_password_send_email_reset">ارسال اعادة تهيئة لكلمة المرور</string>


    <string name="public_question_from">من : </string>
    <string name="public_question">كتابة سؤال عام</string>
    <string name="public_question_send">ارسال سؤال عام</string>

    <string name="all_doctors_in_department">جميع الاطباء في هذا القسم</string>

    <string name="total_infected">اجمالي المصابين : </string>
    <string name="total_death">اجمالي الوفيات : </string>

    <string name="all_departments">جميع التخصصات</string>


    <string name="sign_out">تسجيل الخروج</string>
    <string name="sign_out2">تسجيل الخروج</string>

    <string name="required_more_than_17">مطلوب اكبر من 17</string>
    <string name="required_more_than_5_charachters">مطلوب اكثر من 5 حروف</string>
    <string name="required_phone_number">رقم التليفون مطلوب</string>
    <string name="loading">جاري التحميل</string>
    <string name="last_page">الصفحة الاخيرة</string>
    <string name="sign_up_page_2_of_3">صفحة 2 من 3</string>
    <string name="send_the_answer">ارسال الاجابة</string>
    <string name="not_empty">ليس فارغ</string>
    <string name="please_wait">من فضلك انتظر</string>
    <string name="years_of_experience">سنوات الخبرة : </string>
    <string name="password_set_send">اعادة تهيئة كلمة المرور ارسلت بنجاح .. يرجي تفقد الايميل ..</string>
    <string name="invalid_email">ايميل غير صحيح</string>
    <string name="error_occurred">هناك خطا قد حدث</string>
    <string name="no_internet">لا يوجد اتصال حاليا بالانترنت</string>

    <string name="patient_role">المريض يمكنه ان يطري اي سؤال في اي مجال طبي و طبيب متخصص سوف يقوم بالرد عليه.</string>
    <string name="doctor_role">الاطباء المتخصصين في المجالات المختلفة هم اللذين سوف يقومون بالرد علي اي اساله من المرضي.</string>
    <string name="COVID_19_role">سنقوم ايضا بعرض اخر التطورات في فايرس كورونا و الاعداد الاجمالية للوفيات في كل دولة و اجمالي الوفيات في كل دولة.</string>
    <string name="COVID_19">كورونا فايرس</string>
    <string name="medicine_new_news">اخر التطروات في الجانب الطبي</string>
    <string name="medicine_new_news_role">سوف نقوم ايضا بعرض اخر التطورات في الجانب الطبي.</string>
    <string name="covid_19_advices">نصائح عن كيفية التعامل مع فايرس كورونا</string>
    <string name="covid_19_advices_role">سوف نقدم لك نصائح عن كيفية التعامل مع فايرس كورونا صادرة من الصفحة الرسمية لمنظمة الصحة العالمية.</string>
    <string name="vaccine">المصل</string>
    <string name="vaccine_role">سوف نتح امكانيةة حجز مصل ضد كورونا و هذا متاح في مصر فقط.</string>

    <string name="answer_the_question">اجب علي السؤال</string>
    <string name="send_this_question">ارسل السؤال</string>
    <string name="saving">جاري الحفظ ..</string>
    <string name="sign_up_page_1_of_3">صفحة 1 من 3</string>
    <string name="sign_up_page_1_of_2">صفحة 1 من 2</string>
    <string name="not_selected_yet">لم يتم الاختيار حتي الان</string>
    <string name="select_the_department">اختر القسم</string>

    <string name="getting_data">جاري احضار البيانات ...</string>
    <string name="only_doctors">مسموح فقط للاطباء في هذا القسم</string>
    <string name="only_doctor">فقط الطبيب المحدد من يمكنه الاجابة</string>


    <string name="hassan">حسن رضا حسن السيد الحفني</string>
    <string name="islam">إسلام همام مصطفي</string>

</resources>